對港鐵不合作運動有感

除咗阻車門仲有其他方法
阻門可能阻人返工 影響嘅除咗港鐵仲有普通人
但跳過收費閘門就肯定影響港鐵收入

阻車門不如放低袋野即刻走人架車仲走唔到

光復香港 時代革命

如上文所提 會搞到人返工放工
咁咁同班白衫佬一樣係影響埋普通人
不付費可能更好

其他人見到都可能會支持 做埋一份

長者八達通比較易突破心理關口

都啱

唔好on9，比人當係土製炸彈你就仆街。變左係示威者散播白色恐佈，54翻版